bmw個豬鼻真係愈來愈醜

但仲係咁多人去強o bmw

唔講都唔覺
都係Audi最正

Audi邊忽正

之前唔係咁大咩

八系應該係今代最靚

E92真係好鬼靚

LoL.....愈出愈大做乜9

幾年前：You have a nice BMW.
幾年後：You have a nice grille.

大車咪大囉，依家鬼面罩間間廠都要惡
話醜啲人幾多個買得起7 8 x7

買唔起同醜係無衝突，請慢用

7系都咁惡做乜
你睇benz s class都唔會換大章

icon嚟架，你班能樣識條鐵咩！！！！//////////////////////